點拆政府刻意製造的白色恐怖？

好多大陸佬落嚟打人，刀手之類的on 9消息又包酒店又盛⋯⋯

身邊已經有不少人驚咗唔去遊行，甚至唔敢出街

政府手段咁嗱喳可以點拆？

傳得多冇料到就冇人信